其實冇委任證 示威者都可以扮到差佬

發夢諗到

其實冇委任證 示威者着件衫 扮差佬都得混入其中

着軍服扮老解 嚇班差佬